大學同學與中學同學既分別

中學同學你會叫佢全名
而大學同學只會叫佢英文名

大學同學唔到同組做功課都唔會講到野

中學同學都係叫英文名喎

中學叫親英文名嗰啲通常都係平平無奇無人想理佢

上面果個好慘

大個啲與細個啲 （心地都係一樣）

我夠膽叫中學同學臭閪衰婆 傻閪契弟
但絕對唔會咁叫大學同學

大同都會叫中文名

但係真係要好熟

根本唔係為左做project嘅話都懶得識人

中文名都唔知 叫條春咩

乜撚野叫大同

大同電飯煲
一定係

算啦人地唔識打個學字
白痴仔識打幾隻字算係咁

大同係元朗賣月餅

方大同啊

中學 兄弟
大學 同學
做野 同事

大學過d唔知姓咩
中學同學連人地家姐呀哥都識

小學？

fbi

大學一齊生活既時間太少
上完幾粒鐘lecture就各行各路 根本好難了解對方

中學過客
大學知心

無錯

掉返轉先啱

我中學fd全部英文名，大學fd全部中文全名

大學都係比人叫中文名

我讀ive 大專都叫半間大學啦

啲同學真係好撚仆街
為咗個一分半分gpa

大專=一半大學？
我屌你老母呀

你班中學雞第時入唔到大學唔好入ive呀
我都係衰英文咋

中你條撚咩

自己入到u識唔到人就叫春
咁又係幾可憐嘅

agger ar ching
i大最高

中學個個都薯仔樣
大學個個都好mk

中學 會講日常生活點，有咩搞笑嘢都會講一餐，講唔停
大學 除左講pj就係講份paper要點寫，永遠離不開學業

連登正常人

中學同學 純良好多
大學同學 是非多 極黑暗 特別係住hall嗰啲

中學=交心
大學=玩伴

nmmmmv

有啲中學同學升到唔同u就變了樣，成日Reu乜乜乜

大學就大學，職專就職專，乜撚嘢叫半間大學

大學同學有個從來唔知叫咩名，次次靜係叫佢拜（仁）狗

中同：喂！
大同：hello

去到邊都俾人叫全名

大同小異

中學同學：花名

so true

大學你見到好多朋友
玩好多活動嘅
多數都係中學俾人排嘅人嚟

相反你中學有幾個兄弟
根本就睇唔慣大學人嘅嘴臉
懶得交心

中學玩得越勁
越受歡迎嘅人
咩社長、學生會長、樂團、head p
好多入到大學都摺埋一邊

Kong u hall 就另計啦

我可以咁樣掩飾自己毒啦 thank you

偉倫hall?

嘩屌完全係我心聲
留意到呢個完咗好耐
通常越「大袋」嗰啲都係中學冇乜fd
因為你用中學嗰種真誠去識大學朋友嘅話，根本冇可能識到咁多
大學生存之道就係要靠厚面皮，明知人哋唔鍾意你都要扮鍾意佢 然後對方其實都知道你唔鍾意佢，跟住大家喺度逢場作戲

其實如果係咁點解啲人上堂可以溝到女

ching心水清

屌我都覺
見到d中學果陣比人排到仆街既on9
上到大學就上莊乜柒柒
仲要無限組仔女，又懶yo咁post埋d 中大獨有既on9野上fb

明明中學比人恰到聲都唔敢聲，永遠自己一個
相反以前d社長呀好多兄弟或好多姐妹果d朋友個個上到大學都正常人一個
係得一個同學中學同大學都咁多fd

D中學同學會叫我我之前打機（lol同cs go ）個game名

agger，從前堆孤獨精上到U後，就一定不停FB , IG po 相，扮到有大把fd，其實大家心知肚明，咪又係hi bye fd

中學精英班啲毒撚一上u就變到勁yo咁 到頭來咪又係柒 見到呢啲扮大袋扮多fd真係得啖笑

雖然我只係一個日日自己上堂嘅垃圾

我覺得可以交心嘅真朋友一定中學
大學同學只不過係萍水相逢，所以我都唔會太上心

未必既

完全同意
中學社長係大學做番個正常人
中學書蟲 唔搞社 唔活躍 就上莊住hall做組爸

所謂大學同學 假過明日花對奶
grad咗，一律就quit哂啲乜鳩whatsapp group

真心 自己中學做過p
同中學班friend可以玩到好癲
上到u之後就開始自摺
反而以前中學d騎呢怪變到勁yo勁玩得
又上莊又染埋啲柒頭
又成日出post講d"好感動可以識到你地😭"嘅post
見到都反胃

你都傻傻地
大專其實同大學冇咩分別架
所以IVE都係大學

我地中學本手冊個學生資料頁要填自己父母、兄弟D名,一比班契弟拎到本手冊就會比人用xxx個仔當名叫

中同: 女神
大同: 雞

中學同學為識真正兄弟
大學同學為識人際網絡
大學同學重要啲 因為出來做野你有一大班朋友但係人際上幫唔到你既咁有咩用

方大同

中學都係叫英文名
利申 國際學校

愈大愈難同人交到心

中你老母咩傻西 比心機溫書啦ive仔

又好似係

yr 1個個都叫我個中文名後兩個字
中學就英文名